# Hack2Progress
En esta carpeta está el base de reconocimiento de imagen

* /python/
    *IArecolector: Este archivo es el gestor de imagen
* /Creador de Haar Aplativo para la generación de cascadas


